係Google map到見到“唱聖詩掟轉頭餐廳”

【929行動】大家好，我地係Chinazi。